N 56 polele jänud Kangro ctr Edro. Ette tuli Marri Abramson ja andis protokolli Kustaw Edro olla Alexander Kangrod rehhaga wasto hambaid löönud ja  suu ja silmad  werrisest löönud, ja Kangro olla  sepeale Edro kinni hoidnud ja polle ennam  edasi  lüija lasknud.
 Jürri Suits tunnistab nenda  sama kui Marri Abramson.
 Kohtu otsus: Et tunnistuse läbbi selgeks on saanud, et Kustaw Edro  ilma süüta Alexander Kangrod peksnud on, siis mõistsb kohus, et Edro Kangrole selle löögi eest 2 rubla wallo rahha maksab ja peab selle et temma ilma asjata tülli tuleb 1 rubl  waeste ladiko maksma ja peab se rahha 8 päewa aja sees siia sisse makstud sama.
                 peakohtumees Kustaw Kokka +++ 
                    Kohtumees: Kustaw Nukka   +++
                    Kohtumees; Karel Waddy     +++
